有古怪 港鐵不停金鐘站

推

有無人知點解?

佢話黑警要求

應該係唔想再被佔領